D女人gel甲真係好撚柒 點解咁鍾意gel？

如題

樣衰或者個樣唔夠靚咪要用呢啲嘢囉

整完仲柒 見到都想打柒佢一鑊

老老實實
我係絲
但我都覺得gel甲好撚核突一直都唔明
指甲油我就間唔中會搽下
gel甲接受唔到

可摸耳俾我欣賞下

識啲女話用黎幫條仔打飛機 條仔會high啲喎

用指甲打飛機...？聽到都痛

其實好多時都係扮比自己睇
自己覺得靚咪得囉～
洗乜理其他人覺得靚唔靚

整呢d最多係中環OL，10個9.5個都整

點解會覺得令

每個人睇法都唔同㗎喎
你覺得唔靚唔等於人哋覺得唔靚

等睇清泉西出嚟講永遠唔gel甲唔化妝

令你老母

其實你地又知唔知自己搽指甲油係會好易甩
幾日就會甩一忽唔甩一忽咁 好核突
gel甲都玩到一個月仲係靚靚既

何況無人話gel甲一定要加長整到鳳爪咁
好似呢d咁我都覺得好核突

可以係簡簡單單單色咁
咁唔會睇落整齊企理好多咩

好靚啵

其實係靚嘅
不過難keep啲指甲長左會推開堆gel

視覺效果叫你用手指尖夾住黎打咩

只要唔係整啲太誇張嘅款/形/顏色其實可以好靚，就好似呢啲款咁，啱返工又整齊啲

上面都ok
下面全白好唔自然

想識個GEL甲既女友

細個覺得幾型下

以前成日緊張就想咬甲

點洗頭

覺得幾靚 不過彈結他無得gel

但會搽指甲油

照洗
不過如果d指甲開始生長左
d cream會卡住係d指甲邊邊
少少噁心

我反面覺得冇gel or 搽指甲油唔似女人

因為淫

咩事，搽指甲油但接受唔到gel甲
我當你覺得啲指甲又長又花好核突，咁其實gel甲都可以gel短甲淨色，甲形又可以修靚啲而且唔會咁易甩到一忽忽，亦唔怕揀錯指甲油而變黃甲

我講得核突梗係唔係講緊淨色個啲
我係想講有石個啲gel甲
sor講得唔清楚

Diy 舒服d

百貨應百客，就係咁簡單

事實上依家仲有幾多人會整有石個啲
好多都係簡單畫下花就算
而且gel甲本身係有功能性可以改善指甲問題
不過係連登講gel甲就同講日本男性髮型一樣
仲停留係上個世紀

基本上你日日洗頭沖完涼出黎，啲指甲罅乾淨到癲你話平時消毒，濕紙巾嗰啲又唔係抹唔到
同埋真係想知你知唔知gel甲係咩黎，唔係痴塊假甲片上去啵，何來真假甲中間有空隙

咪同搽指甲油一樣，只係搽完曬完啲gel會變硬咁解，貼服到乜咁

如果
女仔A gel甲 同
B 咬甲習慣 甲床咬到勁短
你就會知點解了

呢啲係啲美甲舖做假甲黎做練習/做樣版比人睇，你試下出去有間美甲舖咁幫人痴上去當gel甲，實比人封舖啦屌
而家日本/韓國藥妝店係有賣呢啲假甲片比人痴，賣點係方便。但呢啲就唔叫係gel甲，同埋就真係會痴塵有罅隙啦。

我諗呢位巴打有少少誤會咗 啲舖頭純粹係油喺啲假指甲上面做display
Gel甲其實同搽指甲油差唔多，不過用嘅指甲油同top coat會唔同，搽完照燈好快就乾，仲可以last好耐

因為我係玩過一次假甲片既恆常gel甲撚
我知但亦唔介意男人覺得醜，始終靚唔靚係各花入各眼，但好唔想大家對gel甲有誤解

Gel開就會gel

m

Gel甲唔係太后嗰種咩？
真係幾核突下喎
九陰白骨爪

原來係呢啲
靚喎

估唔到大家覺得呢啲款唔靚
上面嗰款french nails好classy，修得靚靚地比較啱返工
下面嗰款幅相個Model隻手可能同個指甲嘅顏色對比太大，其實我應該係想表達嘅係nude色而唔係實嘅白色

其實而家呢啲gel甲都好清好自然，唔一定係白骨爪唔中意咁閃可以唔貼啲石，粉粉既透底色都好靚

醜女gel=好撚核突
靚女gel=好索

個人覺得痴好多野上去果啲好核突
好似生野咁

我覺得指甲咁長唔好睇，同埋條罅暗藏細菌多過指甲短嗰啲
利申絲

我唔知其他絲會唔會
但我有時gel個陣照燈頭幾秒係痛到灼一灼咁
要縮一縮先可以繼續
咁樣係正常定唔正常

我有時出去整都會咁 又唔夠膽出聲

曬硬面頭啲gel姐，同埋又會搽層野保護左先。所以啲指甲同平時曬太陽一樣，即係無咩野搽指甲油係會傷過gel甲。
不過指甲邊啲皮曬得多，係會易乾同易生倒刺啲，要好好保養

正常 我有時幫自己gel都會咁

我都係呀
但我試過十間左右 有一半都有咁既情況
更加唔知係自己問題定點

係咪無方法避免到

我個人經驗係soft gel唔會，hard gel有時會我懷疑同美甲師磨甲手勢都有關，應該磨得太薄？做過兩個美甲師，其中一個做先會咁
如果駁甲個接駁位第一下就一定會個美甲師話係正常，一熱就抖下先繼續

指甲油還好
GEL甲只係諗到個女人唔會做家務
連碗都唔會洗

人地gel 5 gel 甲關你哋x事咩
男人既夠gel 頭啦 ，有d整到成頭都係油甘，又好好睇？
潮流興 就自然有人整

青頭？

我無駁甲唔知
但soft gel係真係會好d

其實普通吸塵洗碗抹野都完全做到
d gel甲係無咁脆弱

人懶就另計

同意。 根本個外表唔靚唔吸引整到隻手點樣都冇用。多餘嘥錢嘥時間。

有女仲要打飛機?

而家唔係同你講邊啲人或者邊個地區。而係講緊樣衰或者個樣唔靚咪要搞呢啲咁嘅嘢囉。

醜人多八怪

10幾年前先會有人直接痴

上面兩張都恐怖。係最下低嗰張叫最正常。因為唔會留長。其實指甲唔應該留長，平就最靚。

彈琴都係。基本上玩樂器同洗頭都唔可以gel。

樣靚身材正，打扮女性化，化咗妝，只係冇gel甲。 咁正嘅女我唔信你唔狗衝

多謝巴打示範左我最尾個句
Gel甲既起源可以由一個牙醫為左改善老婆咬指甲既壞習慣而開始有既
主要既gel甲有分三種
甲型長度全部都可以自己決定
你講咩太后個啲係歐美比較流行既長甲 要另外用膠做extension
如果日韓台港黎講 大部份女仔都只會用返自己真甲去做gel甲 款式都係簡單清新為主
同搽指甲油無乜分別

你心目中既gel甲

事實上大多女仔做既gel甲

如果條女個樣係靚身材係靚根本就唔使靠呢啲嘢

認同, 簡簡單單一種顏色就好, 搞到五顏六色好古怪

無咩靠唔靠既
有時整指甲都係氹自己開心
我自己整完靚款都會成日望

因為細個成日咬手指同埋搣指甲搞到啲指甲生到又細塊又柒先走去gel甲

如果自己個樣係靚，照下塊鏡見到自己咁靚都會開心啦。使乜靠呢啲

人地要做清泉

咁好多時都講成個package既
個靚係靚呀
但腳毛又唔剃 眉毛又唔蚊 皮膚唔夠滑 成個鼻都係黑頭
你又制唔制先

得個樣係天生 上面講個堆野都係後生努力既
講真身材都要keep啦 當你瘦底 唔努力操下個屎忽咪又係鬆既
其實俾你地稱得上係靚女既做既功夫真係唔係男仔想像到

同感X1000
聽FRD講話係覺得自己D指甲本身唔靚"女仔覺得要女紅色反晒光D指甲先叫靚,所以GEL甲遮醜.

on99

真係對牛彈琴咁
不過算啦 唔中意既人點講都唔會說服到架啦

以前彈結他，整左甲會花晒禁唔到Chord
而家嫁左人，洗一次碗/煮飯指甲係咁先
加上整完gel 甲本身指甲會好脆弱好易斷，又黃
為左想keep住就不停整，惡性循環
又貴
我男人講過鍾意我搽返少少指甲油，我同佢講佢肯煮飯洗碗我個個星期唔同款都得
跟住佢就收左皮無再提過

on99係咁講靠乜靠物gel甲為左溝仔咩
咁係樣靚就唔洗染髮，係樣靚就唔洗襯衫，係樣靚就唔洗修眉，係樣靚就唔洗保養？

要做清泉我就直頭唔撚講我搽指甲油啦

nude色 好靚

其實本來大部分男人都唔鍾意女人gel 甲
最多都係接受搽下啲透明or 粉色指甲油
絲打們都唔駛嘗試去說服而家啲gel 甲點點點啦
自己整完自己開心咪算

完全唔明你D LOGIC

其實gel次甲要幾錢到
成日gel好似好晒錢咁
靚女gel冇問題但肥婆gel見到好想嘔

其實絲打們講而家啲甲點點點唔係想你地話靚話接受，只係聽啲男人吹到九陰白骨爪咁就真係睇唔過眼

三四百蚊次，一個月一次

你真係唔識架喎

咁能貴
女人錢真係好賺

睇款既，淨色就二百有
抵唔抵就見人見志，自己搵錢又中意既就覺得抵，覺得柒嗰啲就哂撚錢

好9鍾意化妝
但頂唔順gel甲

你啲圖搞到我想整淨色+短短地個種
有無黃店好介紹

有班肥婆係好鍾意整
正常男仔一般都反感
越花巧感覺越港女
暗示家務，煮飯呢啲粗重野咪搞我

del甲嘅都係fucking bitch

仲要收得唔平🙄🙄🙄🙄

無知唔緊要 衝出黎柒冇人幫到你

好中意gel甲 但番工成日要做操重野搞到爆晒甲
呢家都淨係查透明算數了

唔同意，靚女同樣衰各佔一半，跟本整gel係比自己睇，唔係比男人睇

利申：識整

我有好多野都唔識
但一定唔會一口咬定囉

D on9毒撚女人除都未聞過，樣唔靚靠整甲都on79根本女人整甲100%比自己睇，冇諗過用黎溝仔,
咁問得都弱智，等如女人唔靚先要靠化妝一樣毒撚道理，我話你知女人唔化妝根本99%都唔靚，等如話人唔聰明先要溫書考試一樣咁on9

利申：做過電視PA,咩明星都見過

不嬲都係多人整簡單款，愈花巧愈唔靚

我都唔明你D LOGIC
唔鍾意gel甲就係做清泉
而家又唔係唔俾你gel
留個言講自己唔明白gel甲點解靚
都要起晒鋼

有心要扮清泉嘅
我不如講埋我唔化妝 唔搽指甲油 唔噴香水啦
使撚講埋自己會搽指甲油咩

我係女人
我都唔識

樣衰既先鍾意整呢樣整個樣

我都係 同你一模一樣
屌佢老母上面仲有人話我扮清泉
我係扮清泉就唔撚使話我會搽指甲油啦

一開始就話藏菌
然後就話班女人為左靚真係唔要命

我有個fd會自己整
耐唔耐sd相俾我話整左指甲
好靚咁
我真心唔識欣賞

唔係男定女嘅問題
人地有冇話班女人要靚唔會命？

又係你呀絲打去到邊都見到你
其實我地諗嘢都ok似

係
我岩岩都想講
但見你嗌緊交費事插口

連登一言堂嚟
有唔同意見=扮清泉

btw你朋友自己整指甲應該慳唔少錢gel甲好似唔平

佢鍾意自己整（art底）
就咁講啲色同pattern我覺得靚既
但整落指甲我覺得好唔方便
同埋好似突左啲野出黎怪怪地咁

十年前啲人好興貼好多閃石上去仲核突

仲有人癡假甲片上真甲到咩？

我自己整甲慳好多 出面好多用垃圾淘寶野扮日本野

冇架咩真心唔識

其實係真係有出面既師傅做得唔好係兩個甲中間有喇
入左水然後發毛出灰甲的

而家都見唔少石啦，我有時搭車都見到
會心諗究竟點樣撩鼻屎

以前興日本妹果啲好誇張
成抽野痴上去仲要有啲野吊住佢

一聽佢講野啲tone 已經好銀耳 自己咪又係一口咬定自己岩哂

貼紙嗰啲囉watsons有賣
但如果貼紙貼唔實有空隙 好快會爛會甩

咁講證明你未做過靚仔靚女

我以為比較長果啲甲都係痴上去
因為真甲好難留咁長唔崩

不了我要靚唔會命架

延長喺指甲頭加長 如果有空隙應該斷左

gel甲做家務不知幾方便
保護指甲唔會爆 又唔似搽指甲油咁會甩色

利申女朋友gel開簡單款

我自己都係freelance做呢行就唔share了
但你有興趣可以過去隔離有個指甲post
啲資料都幾有用
美甲師有少少睇緣份
我自己就唔推薦旺中葵廣個類
好多無技術既姨姨或者好多隱藏收費

我冇講過自己有GEL甲

你講到GEL甲就核撚突 但會搽指甲油
咁大反差
我真係唔知你心目中既GEL甲係點樣
係覺得所有GEL甲都核撚突
定係痴呢樣痴個樣核撚突?

係咪姐係2條友都用NUDE色 同長度
一個係GEL甲一個係指甲油
GEL甲個個就係核撚突
兩個LEVEL係你心目中差咁遠
到底你有幾抗拒 幾想比人知道搽同GEL好撚大分別先會咁講

自己睇落去開心啲